蕭氏新聞台：估計開盤香港恆指會跌千點以上

燒山真係好撚神 有料

應該爆到35000

好撚神

多謝燒山

升！